【創意台】一人一個LIHK 中文名提案

先拋棄高登，成為別樹一格嘅討論區
別先要有個靚朵，快啲提議下

eg:
連登
拉登
高登三哥
香港拉登
Lin頭
拉橙
老蓮
黃金
網民連
青連新政
民建連
工連會
石垣牛討論區
本民連
跟連尼住去沖繩
連城廣場
連Shiga+
連連網絡
連成陣
鋼之連金術師
連蓉
連融
lintv
forum ne
forum one
連月箏
連震英
雙黃白連蓉
如燈滅
連網
內連網
大連
大波連
連鎖
連戰
連住尼，反正大家成日睇錯
將錯就錯
連任
連尼之家討論區
潘金連

以上內容節錄於對話紀錄

記住我哋仲有個Admin叫望遠

肥婆討論區

2ch 3gor 4chan
三分天下

加連遠

三個字直接並埋

三哥

連登

榴連

拉登啦

3gor

你收皮啦，騰龍都冇

LinEden
lindor
null Lin
香港榴連網
linnode
香港貓山皇討論區
金枕頭討論區

豆豆

騰龍茶餐廳

騰龍

大連

連遠+
連尼望
連住望
連加遠

連住望

拉登

ReadIt
OnePage
Dettol
Dove
Opal

連打哥

連生貴址
連連有魚
連連有今日
連go

別樹一格討論區

瑪莉有隻連尼住

咁就叫登高啦
登高望遠

以會員為名嘅巴絲打討論區

搭連尼住返學

長老宗
浸信會
衛理公會
路德會

豆豆
等睇你畫畫post

Limoji

搭巴士返連尼住

論壇叫 連縫
會員就叫 連子
壇花就叫 連花

連住港

連尼住有隻小綿兔

連城

港燈

望燈

望住尼討論區

要諗埋以後LIHKG 嘅user 叫咩

辶轅

尼遠討論區
Linux soft
リンナス・ソフト(リンソフ)

尼遠仔

遠尼討論區

叫番連尼住咪得
話晒都係連巴既心血
加上我覺得好聽又好睇

香港連尼住討論區

點睇都係plus仔嘅心血多啲.....

連尼住
望遠

住院討論區
にゆういん掲示板
Hospitalization Forum

講緊app interface
後面果層我乜都唔知

連尼住：

L登

望連

連住尼登

高鄧

一定係騰龍

hi 巴士

老連

連plus

連尼望遠+

連望台plus

就咁叫 LIHKG 連尼住

幾順口

連望台幾正

瞭望台

點解一定要用admin啲名？ 淨係用一個名對其餘兩個都唔公平

登高
黃金
三哥

呢啲就似樣喇，順口，有意思

大耳獸討論區

亮壹

留名

pish ?

就咁巴絲討論區咪得

中文全名：連望香港黃金
英文全名：LiHKGold
網址：

會員總稱：金仔

連望香港基金

告示板：連望台

小香港論壇

遙望

我撐三哥呀

東高登
後高登

望遠巴：

已經同身邊朋友叫慣左LIHKG做"Linkage" 反正Facebook Youtube一樣冇中文名，只要個名叫得夠順口is ok

會員叫做拎仔